(突發) 添馬公園開始多人

快啲過嚟！

人啊

1/10

Coming

罷！

推

GO GO POWER RANGERS!

報到1

Tui

撘緊巴士黎緊

Tamar park, I’m coming

出去野餐啦～～～